小妹岩岩失戀

比男朋友飛左
好唔開心 明明可以解決到但係佢選擇逃避
掉低我一個
又冇fd可以比我傾訴
生不如死

連連登都冇人理我

抵啦

你講啦

自問對佢好好
我想同佢結婚

睇黎有左

冇呀
冇搞過

點解佢可以咁狠心

蝦腸

你講咩

佢重應承我生日有驚喜

[red][/r岩岩ed]

我已經好唔開心
安慰下我得唔得架姐

溝你咁耐都冇得搞, 分手啦

未到生日已經有驚喜

嫁比我啦

繁華鬧市
燈光普照
然而共你
已再沒破曉

講啦

臭雞

佢上個月開始同第二個wts...
其實我都知佢係咁
不過佢話係朋友 我就冇理佢
琴日係ig見到佢post左同個女仔既合照
我見到就問佢咩事
佢第一句竟然話我都諗住同你分手架喇
不過估唔到你搵我先
我果刻真係崩潰唔識比反應
琴日重好地地今日就咁
4年感情就咁比個狐狸精搞到冇左
真係好難過喊到眼都痛埋

分得好啦 無謂阻住大家,趁年輕

抵死啦 唔同人扑野

時男時女 思覺失調阿你

明明可以解決到但係佢選擇逃避?

咩問題?

死癲雞開埋d垃圾post
大家吾洗理佢
自己成撚日post同d仔仔既合照上ig
我都忍撚左你好耐
仲講極都吾聽

最後提埋你 你未撚轉pw呀臭閪

你的樣子如何

死因

點解你要咁話我
我已經夠傷心...

你聽我電話先啦

講好左等結婚先
不過e加唔洗結了

點解唔可以好好地講清楚呀
我重好愛你

雞

佢邊有逃避？咪解決咗你

笑死 四年都未搞

你地d男人冇本心
傾左咁耐喊哂口求你都係揀狐狸精

個心好似裂開左咁
今晚睇黎都失眠...唉

感情淡左，可以有咩辦法？
你都係揾個新仔陪下你la
你宜家喊都無謂

真係好傷心
佢係我初戀黎既
我既世界得返佢
e加連剩低既依靠都冇埋

唉 同我ex一樣 逃避問題

甘係你傻姐
拍拖還拍拖
呢個就係重色輕友既後果

男人都人貪新忘舊
我以後拍拖都唔會再咁投入(如果有拖拍的話)

btw絲打咩原因散

佢都想解決, 不過唔係同你一齊解決